果100萬人聽日仲有幾多人呢

果日就話星期日當嘉年華行下姐 聽日睇死得返班學生

得番一萬又點
十萬又點
一句講曬
你出唔出

唔出

blocked

依個時候 出依啲post既人
會係咩人

Blocked

100

恭喜你條扑街獲得$0.3